trip_id,start_time_vehicle,start_date_vehicle,schedule_relationship,route_id,direction_id,latitude,longitude,current_stop_sequence,current_status,timestamp_telemetry,stop_id,vehicle_label,speed_kmh,speed_kmh_qt,start_time_trip,start_date_trip,arrival_delay,departure_delay,arrival_delay_abs,departure_delay_abs,id,header_text,description_text,cause,effect,alert_route_ids,alert_start_times,alert_end_times,timestamp_alert_stop,language,text,locations,times,entities,urgency_label,urgency_score,category,id_alert_route,header_text_alert_route,description_text_alert_route,cause_alert_route,effect_alert_route,alert_stop_ids,alert_start_times_alert_route,alert_end_times_alert_route,timestamp,language_alert_route,text_alert_route,locations_alert_route,times_alert_route,entities_alert_route,urgency_label_alert_route,urgency_score_alert_route,category_alert_route
294220217,22:20:00,2025-06-09,0,117975,1.0,53.3819580078125,5.962238311767578,31.0,2,2025-06-09 21:03:15,2897421,1004,,,22:20:00,2025-06-09,-42.0,-42.0,42.0,42.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:15,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.555682,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-06:1,Qbuzz: Lijn 60 stop tot 23 juni 02:30 uur niet op deze halte i.v.m. een evenement. Maak gebruik van de tijdelijke halte Uniawei thv Molen of Lege Heaewei.,"Oorzaak : Evenement.
Effect : Halte Uniawei en Langebuorren vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 60 stop tot 23 juni 02:30 uur niet op deze halte i.v.m. een evenement. Maak gebruik van de tijdelijke halte Uniawei thv Molen of Lege Heaewei.
",1.0,8.0,"['2897106', '3121917', '3090499', '2897113', '3143858', '2897107']","[datetime.datetime(2025, 6, 22, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 23, 0, 30)]",2025-06-10 17:03:14.470778,nl,"Oorzaak : Evenement.
Effect : Halte Uniawei en Langebuorren vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 60 stop tot 23 juni 02:30 uur niet op deze halte i.v.m. een evenement. Maak gebruik van de tijdelijke halte Uniawei thv Molen of Lege Heaewei.
","['Uniawei', 'Langebuorren', 'ijn', 'Uniawei', 'Mol', 'en', 'Lege Heaewei']",[],"[('Uniawei', 'LOC'), ('Langebuorren', 'LOC'), ('ijn', 'LOC'), ('Uniawei', 'LOC'), ('Mol', 'LOC'), ('en', 'LOC'), ('Lege Heaewei', 'LOC')]",neutral,0.721,evenement
294265467,22:38:25,2025-06-09,0,129864,1.0,52.03923416137695,4.344953536987305,16.0,2,2025-06-09 21:03:02,3089944,1006,,,22:38:25,2025-06-09,-376.0,-376.0,376.0,376.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294214307,22:49:00,2025-06-09,0,117957,0.0,53.215885162353516,5.824040412902832,8.0,2,2025-06-09 21:03:03,3143817,1007,,,22:49:00,2025-06-09,192.0,214.0,192.0,214.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,,,,,,,,,,,,,,,,,
294265895,22:20:00,2025-06-09,0,104329,1.0,52.03742599487305,4.306808948516846,35.0,2,2025-06-09 21:03:09,2515993,1007,0.9485944917618876,0.9468842163792565,22:20:00,2025-06-09,29.0,45.0,29.0,45.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,KV15:HTM:2025-05-08:33795,Halte vervalt voor bus 23 vanaf 26 mei tot half juli meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Kruising Thorbeckelaan met Laan van Meerdervoort afgesloten
Effect : Bus 23 stopt niet bij halten Appelstraat en Colijnplein maar bij tijdelijke halten.
Halte vervalt voor bus 23 vanaf 26 mei tot half juli meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['2559782', '2559784', '2559783']","[datetime.datetime(2025, 5, 23, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 15, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:55.262967,nl,"Oorzaak : Kruising Thorbeckelaan met Laan van Meerdervoort afgesloten
Effect : Bus 23 stopt niet bij halten Appelstraat en Colijnplein maar bij tijdelijke halten.
Halte vervalt voor bus 23 vanaf 26 mei tot half juli meer info op htm.nl.
","['Thorbeckelaan', 'Laan van Meerdervoort', 'Appelstraat', 'Colijnplein']",[],"[('Thorbeckelaan', 'LOC'), ('Laan van Meerdervoort', 'LOC'), ('Appelstraat', 'LOC'), ('Colijnplein', 'LOC')]",neutral,0.635,Uncategorized (Noise)
294352171,23:02:00,2025-06-09,0,104271,1.0,52.15281677246094,5.374257564544678,1.0,2,2025-06-09 21:02:59,2694492,1011,,,23:02:00,2025-06-09,,12.0,,12.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294218465,22:47:00,2025-06-09,0,119991,0.0,53.29747009277344,5.952742099761963,13.0,2,2025-06-09 21:03:10,2897567,1011,0.2986924543913492,0.2981096961846127,22:47:00,2025-06-09,71.0,71.0,71.0,71.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:15,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.555682,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,,,,,,,,,,,,,,,,,
294209151,22:50:00,2025-06-09,0,119977,0.0,53.18085479736328,5.830806732177734,14.0,2,2025-06-09 21:03:14,2898606,1012,,,22:50:00,2025-06-09,67.0,67.0,67.0,67.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,,,,,,,,,,,,,,,,,
294266160,22:51:51,2025-06-09,0,104331,0.0,52.06206512451172,4.283726692199707,10.0,2,2025-06-09 21:03:07,3048432,1014,,,22:51:51,2025-06-09,53.0,77.0,53.0,77.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294266266,22:49:29,2025-06-09,0,104332,0.0,52.062252044677734,4.284290790557861,8.0,2,2025-06-09 21:03:13,3048434,1015,0.5791740843034979,0.5791325557479827,22:49:29,2025-06-09,230.0,230.0,230.0,230.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294356372,22:42:00,2025-06-09,0,116640,0.0,52.15829086303711,5.398178577423096,22.0,2,2025-06-09 21:03:17,2694482,1015,0.6501853023673105,0.6500535116807892,22:42:00,2025-06-09,101.0,101.0,101.0,101.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294207345,22:49:00,2025-06-09,0,119973,0.0,53.21293258666992,5.838395595550537,13.0,2,2025-06-09 21:02:43,2896961,1017,,,22:49:00,2025-06-09,37.0,37.0,37.0,37.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,,,,,,,,,,,,,,,,,
294209943,23:01:00,2025-06-09,0,119978,0.0,53.19635772705078,5.791328430175781,1.0,2,2025-06-09 21:03:17,3143759,1018,5.19933758270342,5.19933758270342,23:01:00,2025-06-09,,128.0,,128.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,,,,,,,,,,,,,,,,,
294223553,22:54:00,2025-06-09,0,120001,0.0,53.095706939697266,6.160738945007324,4.0,2,2025-06-09 21:02:57,2896769,1020,,,22:54:00,2025-06-09,205.0,205.0,205.0,205.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:50,Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.
",9.0,8.0,"['3121656', '3090234', '3143587', '3143601', '3090242', '3143599', '3090239', '3121654', '3121655', '3121660', '3143593', '3143588', '3121657', '3121652', '3143595', '3143597', '3121658', '3143600', '3121646', '3090236', '3090237', '3143594', '3090240', '3121659', '3121653', '3143596', '3090228', '3090238', '3143598', '3090229', '2896684', '3090241', '3121647', '3090235']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 26, 0, 0)]",2025-06-10 17:02:40.344903,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.
","['Norgerweg', 'Friesche Schut', 'Generaal van de Boschweg', 'Kerklaan', 'Norgerhaven', 'De Fledders', 'Esmeer', 'Norgervaart']",[],"[('Norgerweg', 'LOC'), ('Friesche Schut', 'LOC'), ('Generaal van de Boschweg', 'LOC'), ('Kerklaan', 'LOC'), ('Norgerhaven', 'LOC'), ('De Fledders', 'LOC'), ('Esmeer', 'LOC'), ('Norgervaart', 'LOC')]",neutral,0.531,Uncategorized (Noise)
294223553,22:54:00,2025-06-09,0,120001,0.0,53.095706939697266,6.160738945007324,4.0,2,2025-06-09 21:02:57,2896769,1020,,,22:54:00,2025-06-09,205.0,205.0,205.0,205.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:51,Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.
",9.0,8.0,"['3121674', '2896704', '3121672', '3090256', '3143613', '3121673', '3090255', '3090254', '2896703', '3143614', '3121675', '3143616', '3143615', '3090257']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 26, 0, 0)]",2025-06-10 17:02:40.875503,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.
","['Norgerweg', 'Friesche Schut', 'Generaal van de Boschweg', 'Kerklaan', 'Norgerhaven', 'De Fledders', 'Esmeer', 'Hoofdweg-Boven']",[],"[('Norgerweg', 'LOC'), ('Friesche Schut', 'LOC'), ('Generaal van de Boschweg', 'LOC'), ('Kerklaan', 'LOC'), ('Norgerhaven', 'LOC'), ('De Fledders', 'LOC'), ('Esmeer', 'LOC'), ('Hoofdweg-Boven', 'LOC')]",neutral,0.56,Uncategorized (Noise)
294223553,22:54:00,2025-06-09,0,120001,0.0,53.095706939697266,6.160738945007324,4.0,2,2025-06-09 21:02:57,2896769,1020,,,22:54:00,2025-06-09,205.0,205.0,205.0,205.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:19,Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.
",9.0,8.0,"['3090350', '3121761', '3121768', '3128310', '3120305', '3147685', '3132405', '3128182', '3132398', '3143682', '3143702', '3105501', '3120312', '3143709', '3120184', '3121741', '3136908', '3128183', '3132277', '3136909', '3090324', '3147813', '3128303', '3090343', '3090323', '3147684', '3147806', '3137029', '3137036', '3105621', '3143683', '3105628', '3120185', '3105500', '3132278', '3121742']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 17, 3, 0)]",2025-06-10 17:03:11.526251,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.
","['Eyckrotonde', 'Hoofdvaartsweg', 'Balkenweg ri. Drachten', 'Lijn', 'Hildegard van Bingenweg']",[],"[('Car', 'ORG'), ('Eyckrotonde', 'LOC'), ('Hoofdvaartsweg', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Drachten', 'LOC'), ('Lijn', 'LOC'), ('Hildegard van Bingenweg', 'LOC')]",neutral,0.584,wegwerkzaamheden
294223553,22:54:00,2025-06-09,0,120001,0.0,53.095706939697266,6.160738945007324,4.0,2,2025-06-09 21:02:57,2896769,1020,,,22:54:00,2025-06-09,205.0,205.0,205.0,205.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:20,Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).
",9.0,8.0,"['3120112', '3090303', '3105428', '3136836', '3143662', '3147612', '3128110', '3121721', '3132205']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 17, 3, 0)]",2025-06-10 17:03:18.510065,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).
","['Eyckrotonde', 'Hoofdvaartsweg', 'Balkenweg ri. Drachten', 'Balkenweg ri. Smilde']",[],"[('Car', 'ORG'), ('Eyckrotonde', 'LOC'), ('Hoofdvaartsweg', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Drachten', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Smilde', 'LOC')]",neutral,0.614,wegwerkzaamheden
294265898,22:58:45,2025-06-09,0,104329,0.0,52.06218338012695,4.260069370269775,5.0,2,2025-06-09 21:03:17,2699885,1020,0.07844827208856611,0.07840849141111023,22:58:45,2025-06-09,51.0,51.0,51.0,51.0,KV15:HTM:2025-06-05:34612,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl","Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 8, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 7, 0)]",2025-06-10 17:01:44.030000,nl,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",[],[],"[('HTM', 'ORG')]",negative,0.506,Uncategorized (Noise),KV15:HTM:2025-05-08:33795,Halte vervalt voor bus 23 vanaf 26 mei tot half juli meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Kruising Thorbeckelaan met Laan van Meerdervoort afgesloten
Effect : Bus 23 stopt niet bij halten Appelstraat en Colijnplein maar bij tijdelijke halten.
Halte vervalt voor bus 23 vanaf 26 mei tot half juli meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['2559782', '2559784', '2559783']","[datetime.datetime(2025, 5, 23, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 15, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:55.262967,nl,"Oorzaak : Kruising Thorbeckelaan met Laan van Meerdervoort afgesloten
Effect : Bus 23 stopt niet bij halten Appelstraat en Colijnplein maar bij tijdelijke halten.
Halte vervalt voor bus 23 vanaf 26 mei tot half juli meer info op htm.nl.
","['Thorbeckelaan', 'Laan van Meerdervoort', 'Appelstraat', 'Colijnplein']",[],"[('Thorbeckelaan', 'LOC'), ('Laan van Meerdervoort', 'LOC'), ('Appelstraat', 'LOC'), ('Colijnplein', 'LOC')]",neutral,0.635,Uncategorized (Noise)
294223745,22:01:00,2025-06-09,0,120001,1.0,53.0958251953125,6.1590986251831055,54.0,2,2025-06-09 21:03:12,2896768,1024,,,22:01:00,2025-06-09,253.0,253.0,253.0,253.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:50,Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.
",9.0,8.0,"['3121656', '3090234', '3143587', '3143601', '3090242', '3143599', '3090239', '3121654', '3121655', '3121660', '3143593', '3143588', '3121657', '3121652', '3143595', '3143597', '3121658', '3143600', '3121646', '3090236', '3090237', '3143594', '3090240', '3121659', '3121653', '3143596', '3090228', '3090238', '3143598', '3090229', '2896684', '3090241', '3121647', '3090235']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 26, 0, 0)]",2025-06-10 17:02:40.344903,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.
","['Norgerweg', 'Friesche Schut', 'Generaal van de Boschweg', 'Kerklaan', 'Norgerhaven', 'De Fledders', 'Esmeer', 'Norgervaart']",[],"[('Norgerweg', 'LOC'), ('Friesche Schut', 'LOC'), ('Generaal van de Boschweg', 'LOC'), ('Kerklaan', 'LOC'), ('Norgerhaven', 'LOC'), ('De Fledders', 'LOC'), ('Esmeer', 'LOC'), ('Norgervaart', 'LOC')]",neutral,0.531,Uncategorized (Noise)
294223745,22:01:00,2025-06-09,0,120001,1.0,53.0958251953125,6.1590986251831055,54.0,2,2025-06-09 21:03:12,2896768,1024,,,22:01:00,2025-06-09,253.0,253.0,253.0,253.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:51,Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.
",9.0,8.0,"['3121674', '2896704', '3121672', '3090256', '3143613', '3121673', '3090255', '3090254', '2896703', '3143614', '3121675', '3143616', '3143615', '3090257']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 26, 0, 0)]",2025-06-10 17:02:40.875503,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.
","['Norgerweg', 'Friesche Schut', 'Generaal van de Boschweg', 'Kerklaan', 'Norgerhaven', 'De Fledders', 'Esmeer', 'Hoofdweg-Boven']",[],"[('Norgerweg', 'LOC'), ('Friesche Schut', 'LOC'), ('Generaal van de Boschweg', 'LOC'), ('Kerklaan', 'LOC'), ('Norgerhaven', 'LOC'), ('De Fledders', 'LOC'), ('Esmeer', 'LOC'), ('Hoofdweg-Boven', 'LOC')]",neutral,0.56,Uncategorized (Noise)
294223745,22:01:00,2025-06-09,0,120001,1.0,53.0958251953125,6.1590986251831055,54.0,2,2025-06-09 21:03:12,2896768,1024,,,22:01:00,2025-06-09,253.0,253.0,253.0,253.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:19,Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.
",9.0,8.0,"['3090350', '3121761', '3121768', '3128310', '3120305', '3147685', '3132405', '3128182', '3132398', '3143682', '3143702', '3105501', '3120312', '3143709', '3120184', '3121741', '3136908', '3128183', '3132277', '3136909', '3090324', '3147813', '3128303', '3090343', '3090323', '3147684', '3147806', '3137029', '3137036', '3105621', '3143683', '3105628', '3120185', '3105500', '3132278', '3121742']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 17, 3, 0)]",2025-06-10 17:03:11.526251,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.
","['Eyckrotonde', 'Hoofdvaartsweg', 'Balkenweg ri. Drachten', 'Lijn', 'Hildegard van Bingenweg']",[],"[('Car', 'ORG'), ('Eyckrotonde', 'LOC'), ('Hoofdvaartsweg', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Drachten', 'LOC'), ('Lijn', 'LOC'), ('Hildegard van Bingenweg', 'LOC')]",neutral,0.584,wegwerkzaamheden
294223745,22:01:00,2025-06-09,0,120001,1.0,53.0958251953125,6.1590986251831055,54.0,2,2025-06-09 21:03:12,2896768,1024,,,22:01:00,2025-06-09,253.0,253.0,253.0,253.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:20,Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).
",9.0,8.0,"['3120112', '3090303', '3105428', '3136836', '3143662', '3147612', '3128110', '3121721', '3132205']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 17, 3, 0)]",2025-06-10 17:03:18.510065,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).
","['Eyckrotonde', 'Hoofdvaartsweg', 'Balkenweg ri. Drachten', 'Balkenweg ri. Smilde']",[],"[('Car', 'ORG'), ('Eyckrotonde', 'LOC'), ('Hoofdvaartsweg', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Drachten', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Smilde', 'LOC')]",neutral,0.614,wegwerkzaamheden
295587091,22:38:00,2025-06-09,0,129880,0.0,51.93095779418945,5.590480804443359,5.0,2,2025-06-09 21:03:18,3149735,10256,,,22:38:00,2025-06-09,29.0,51.0,29.0,51.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294216378,22:56:00,2025-06-09,0,119989,1.0,52.88792419433594,5.759081840515137,1.0,2,2025-06-09 21:03:09,2899062,1026,,,22:56:00,2025-06-09,,77.0,,77.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:18,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.868257,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-05-14:44,Qbuzz: Lijn 42 stopt niet bij deze halte tot 13 juni 17:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Lemmer of reis vanaf Follega naar Spannenburg met de taxi.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden.
Effect : Haltes Pampusstraat, Urkerstraat, Frieslandpark, Gemini, Orion, Begraafplaats, Easterga, Zeldenrust en Follega vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 42 stopt niet bij deze halte tot 13 juni 17:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Lemmer of reis vanaf Follega naar Spannenburg met de taxi.
",9.0,8.0,"['2899040', '2899052', '3091442', '3091445', '3122835', '3122863', '3122862', '2899046', '2899047', '2899008', '3122861', '2899045', '3091418', '2899049', '2899009', '3122860', '3091417', '3122836', '2899012', '3091444', '3091443', '2899048', '2899044', '2899013']","[datetime.datetime(2025, 5, 26, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 15, 0)]",2025-06-10 17:03:43.088274,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden.
Effect : Haltes Pampusstraat, Urkerstraat, Frieslandpark, Gemini, Orion, Begraafplaats, Easterga, Zeldenrust en Follega vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 42 stopt niet bij deze halte tot 13 juni 17:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Lemmer of reis vanaf Follega naar Spannenburg met de taxi.
","['Pampusstraat', 'Urkerstraat', 'Frieslandpark', 'Gemini', 'Orion', 'Begraafplaats', 'Easterga', 'Zeldenrust', 'Follega', 'Busstation Lemmer', 'Follega', 'Spannenburg']",[],"[('Pampusstraat', 'LOC'), ('Urkerstraat', 'LOC'), ('Frieslandpark', 'LOC'), ('Gemini', 'LOC'), ('Orion', 'LOC'), ('Begraafplaats', 'LOC'), ('Easterga', 'LOC'), ('Zeldenrust', 'LOC'), ('Follega', 'LOC'), ('Busstation Lemmer', 'LOC'), ('Follega', 'LOC'), ('Spannenburg', 'LOC')]",neutral,0.562,Uncategorized (Noise)
295587090,22:47:00,2025-06-09,0,129880,1.0,51.92218017578125,5.675249099731445,4.0,2,2025-06-09 21:03:16,3149728,10261,,,22:47:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
295586976,22:22:00,2025-06-09,0,130244,1.0,51.99561309814453,6.643676280975342,8.0,2,2025-06-09 21:03:11,3149704,10262,,,22:22:00,2025-06-09,51.0,29.0,51.0,29.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294208557,23:02:00,2025-06-09,0,119976,0.0,53.197479248046875,5.789348602294922,1.0,2,2025-06-09 21:03:14,3143758,1030,,,23:02:00,2025-06-09,,42.0,,42.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,,,,,,,,,,,,,,,,,
294352818,22:43:00,2025-06-09,0,104271,0.0,52.15298843383789,5.376916885375977,17.0,2,2025-06-09 21:03:12,2694346,1033,,,22:43:00,2025-06-09,108.0,108.0,108.0,108.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294265689,22:50:00,2025-06-09,0,104327,0.0,52.0858268737793,4.273568630218506,11.0,2,2025-06-09 21:03:14,2516065,1033,1.0102826175883557,1.0099934924356555,22:50:00,2025-06-09,19.0,19.0,19.0,19.0,KV15:HTM:2025-06-03:34556,Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['104333', '104327', '104330']","[datetime.datetime(2025, 6, 3, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:32.083546,nl,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",[],[],[],neutral,0.889,vervangende,KV15:HTM:2025-06-03:34555,Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['2965106', '2669771', '2559728', '3003529']","[datetime.datetime(2025, 6, 3, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:31.614893,nl,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",[],[],[],neutral,0.889,vervangende
294265689,22:50:00,2025-06-09,0,104327,0.0,52.0858268737793,4.273568630218506,11.0,2,2025-06-09 21:03:14,2516065,1033,1.0102826175883557,1.0099934924356555,22:50:00,2025-06-09,19.0,19.0,19.0,19.0,KV15:HTM:2025-06-03:34556,Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['104333', '104327', '104330']","[datetime.datetime(2025, 6, 3, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:32.083546,nl,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",[],[],[],neutral,0.889,vervangende,KV15:HTM:2025-06-03:34556,Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['2559730', '2559737', '2516874', '2516065', '2516871']","[datetime.datetime(2025, 6, 3, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:32.083546,nl,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",[],[],[],neutral,0.889,vervangende
294265689,22:50:00,2025-06-09,0,104327,0.0,52.0858268737793,4.273568630218506,11.0,2,2025-06-09 21:03:14,2516065,1033,1.0102826175883557,1.0099934924356555,22:50:00,2025-06-09,19.0,19.0,19.0,19.0,KV15:HTM:2025-06-05:34612,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl","Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 8, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 7, 0)]",2025-06-10 17:01:44.030000,nl,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",[],[],"[('HTM', 'ORG')]",negative,0.506,Uncategorized (Noise),KV15:HTM:2025-06-03:34555,Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['2965106', '2669771', '2559728', '3003529']","[datetime.datetime(2025, 6, 3, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:31.614893,nl,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",[],[],[],neutral,0.889,vervangende
294265689,22:50:00,2025-06-09,0,104327,0.0,52.0858268737793,4.273568630218506,11.0,2,2025-06-09 21:03:14,2516065,1033,1.0102826175883557,1.0099934924356555,22:50:00,2025-06-09,19.0,19.0,19.0,19.0,KV15:HTM:2025-06-05:34612,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl","Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 8, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 7, 0)]",2025-06-10 17:01:44.030000,nl,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",[],[],"[('HTM', 'ORG')]",negative,0.506,Uncategorized (Noise),KV15:HTM:2025-06-03:34556,Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['2559730', '2559737', '2516874', '2516065', '2516871']","[datetime.datetime(2025, 6, 3, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:32.083546,nl,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",[],[],[],neutral,0.889,vervangende
294226390,21:49:00,2025-06-09,0,120007,0.0,52.9626579284668,5.783755779266357,49.0,2,2025-06-09 21:03:16,3144409,1033,1.4751998534499846,1.473548543478987,21:49:00,2025-06-09,-103.0,-103.0,103.0,103.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:5,Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van Busstation Bolsward.,"Oorzaak : Braderie Heamiel Festival
Effect : Haltes 1e Hollandiastraat, Bargefenne en Gasthuissingel vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van Busstation Bolsward.
",7.0,8.0,"['2898645', '2898646', '2898639', '2898641']","[datetime.datetime(2025, 6, 25, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 29, 0, 0)]",2025-06-10 17:01:17.732582,nl,"Oorzaak : Braderie Heamiel Festival
Effect : Haltes 1e Hollandiastraat, Bargefenne en Gasthuissingel vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van Busstation Bolsward.
","['1e Hollandiastraat', 'Bargefenne', 'Gasthuissingel', 'Bolsward']",[],"[('1e Hollandiastraat', 'LOC'), ('Bargefenne', 'LOC'), ('Gasthuissingel', 'LOC'), ('Bolsward', 'LOC')]",neutral,0.529,Uncategorized (Noise)
294226390,21:49:00,2025-06-09,0,120007,0.0,52.9626579284668,5.783755779266357,49.0,2,2025-06-09 21:03:16,3144409,1033,1.4751998534499846,1.473548543478987,21:49:00,2025-06-09,-103.0,-103.0,103.0,103.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:6,Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.,"Oorzaak : Braderie Heamiel Festival
Effect : Haltes 1e Hollandiastraat, Bargefenne en Gasthuissingel vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.
",7.0,8.0,"['2898642', '2898638']","[datetime.datetime(2025, 6, 25, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 29, 0, 0)]",2025-06-10 17:01:22.097362,nl,"Oorzaak : Braderie Heamiel Festival
Effect : Haltes 1e Hollandiastraat, Bargefenne en Gasthuissingel vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.
","['1e Hollandiastraat', 'Bargefenne', 'Gasthuissingel', 'Kloosterlaan']",[],"[('1e Hollandiastraat', 'LOC'), ('Bargefenne', 'LOC'), ('Gasthuissingel', 'LOC'), ('Kloosterlaan', 'LOC')]",neutral,0.514,Uncategorized (Noise)
294226390,21:49:00,2025-06-09,0,120007,0.0,52.9626579284668,5.783755779266357,49.0,2,2025-06-09 21:03:16,3144409,1033,1.4751998534499846,1.473548543478987,21:49:00,2025-06-09,-103.0,-103.0,103.0,103.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-05-23:2,Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Gasthuissingel, Bargefenne en 1e Hollandiastraat vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.
",9.0,8.0,"['2898642', '2898638']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 19, 3, 0)]",2025-06-10 17:02:14.379066,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Gasthuissingel, Bargefenne en 1e Hollandiastraat vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.
","['Gasthuissingel', 'Bargefenne', '1e Hollandiastraat', 'Kloosterlaan']",[],"[('Gasthuissingel', 'LOC'), ('Bargefenne', 'LOC'), ('1e Hollandiastraat', 'LOC'), ('Kloosterlaan', 'LOC')]",neutral,0.513,wegwerkzaamheden
294226390,21:49:00,2025-06-09,0,120007,0.0,52.9626579284668,5.783755779266357,49.0,2,2025-06-09 21:03:16,3144409,1033,1.4751998534499846,1.473548543478987,21:49:00,2025-06-09,-103.0,-103.0,103.0,103.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-05-23:1,Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Bolsward.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Gasthuissingel, Bargefenne en 1e Hollandiastraat vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Bolsward.
",9.0,8.0,"['2898645', '2898646', '2898639', '2898641']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 19, 3, 0)]",2025-06-10 17:02:15.484493,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Gasthuissingel, Bargefenne en 1e Hollandiastraat vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Bolsward.
","['Gasthuissingel', 'Bargefenne', '1e Hollandiastraat', 'Busstation Bolsward']",[],"[('Gasthuissingel', 'LOC'), ('Bargefenne', 'LOC'), ('1e Hollandiastraat', 'LOC'), ('Busstation Bolsward', 'LOC')]",neutral,0.524,Uncategorized (Noise)
294213620,23:01:00,2025-06-09,0,117956,0.0,53.19715118408203,5.796079158782959,1.0,2,2025-06-09 21:03:16,3143754,1035,,,23:01:00,2025-06-09,-8.0,74.0,8.0,74.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,,,,,,,,,,,,,,,,,
294266369,22:50:00,2025-06-09,0,104333,1.0,52.08636474609375,4.298433303833008,11.0,2,2025-06-09 21:03:06,3003527,1036,,,22:50:00,2025-06-09,160.0,186.0,160.0,186.0,KV15:HTM:2025-06-05:34612,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl","Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 8, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 7, 0)]",2025-06-10 17:01:44.030000,nl,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",[],[],"[('HTM', 'ORG')]",negative,0.506,Uncategorized (Noise),KV15:HTM:2025-06-03:34555,Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['2965106', '2669771', '2559728', '3003529']","[datetime.datetime(2025, 6, 3, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:31.614893,nl,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",[],[],[],neutral,0.889,vervangende
294266369,22:50:00,2025-06-09,0,104333,1.0,52.08636474609375,4.298433303833008,11.0,2,2025-06-09 21:03:06,3003527,1036,,,22:50:00,2025-06-09,160.0,186.0,160.0,186.0,KV15:HTM:2025-06-05:34612,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl","Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 8, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 7, 0)]",2025-06-10 17:01:44.030000,nl,"Ben je betoeterd?! HTM laat op 10 juni om 8.45 uur van zich horen uit protest tegen OV-bezuinigingen, lees meer op htm.nl
",[],[],"[('HTM', 'ORG')]",negative,0.506,Uncategorized (Noise),KV15:HTM:2025-06-03:34556,Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",1.0,8.0,"['2559730', '2559737', '2516874', '2516065', '2516871']","[datetime.datetime(2025, 6, 3, 1, 0)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 1, 0)]",2025-06-10 17:01:32.083546,nl,"Oorzaak : Afsluiting door Navo-top
Effect : Vervallen halten en tijdelijke halten bus 21, 24 en 28
Halte vervalt van 9 juni t/m 12 juli door de Navo-top. Meer info op htm.nl.
",[],[],[],neutral,0.889,vervangende
295587055,22:20:00,2025-06-09,0,129879,0.0,51.93955612182617,6.153682708740234,8.0,2,2025-06-09 21:03:13,3149679,10365,,,22:20:00,2025-06-09,24.0,-5.0,24.0,5.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
295587056,22:05:00,2025-06-09,0,129879,1.0,51.92927932739258,6.624299049377441,13.0,2,2025-06-09 21:03:18,3149692,10375,,,22:05:00,2025-06-09,102.0,33.0,102.0,33.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294216056,22:49:00,2025-06-09,0,119989,0.0,52.97808837890625,5.649919033050537,8.0,2,2025-06-09 21:03:22,2898804,1038,,,22:49:00,2025-06-09,51.0,51.0,51.0,51.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-05-14:44,Qbuzz: Lijn 42 stopt niet bij deze halte tot 13 juni 17:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Lemmer of reis vanaf Follega naar Spannenburg met de taxi.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden.
Effect : Haltes Pampusstraat, Urkerstraat, Frieslandpark, Gemini, Orion, Begraafplaats, Easterga, Zeldenrust en Follega vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 42 stopt niet bij deze halte tot 13 juni 17:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Lemmer of reis vanaf Follega naar Spannenburg met de taxi.
",9.0,8.0,"['2899040', '2899052', '3091442', '3091445', '3122835', '3122863', '3122862', '2899046', '2899047', '2899008', '3122861', '2899045', '3091418', '2899049', '2899009', '3122860', '3091417', '3122836', '2899012', '3091444', '3091443', '2899048', '2899044', '2899013']","[datetime.datetime(2025, 5, 26, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 15, 0)]",2025-06-10 17:03:43.088274,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden.
Effect : Haltes Pampusstraat, Urkerstraat, Frieslandpark, Gemini, Orion, Begraafplaats, Easterga, Zeldenrust en Follega vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 42 stopt niet bij deze halte tot 13 juni 17:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Lemmer of reis vanaf Follega naar Spannenburg met de taxi.
","['Pampusstraat', 'Urkerstraat', 'Frieslandpark', 'Gemini', 'Orion', 'Begraafplaats', 'Easterga', 'Zeldenrust', 'Follega', 'Busstation Lemmer', 'Follega', 'Spannenburg']",[],"[('Pampusstraat', 'LOC'), ('Urkerstraat', 'LOC'), ('Frieslandpark', 'LOC'), ('Gemini', 'LOC'), ('Orion', 'LOC'), ('Begraafplaats', 'LOC'), ('Easterga', 'LOC'), ('Zeldenrust', 'LOC'), ('Follega', 'LOC'), ('Busstation Lemmer', 'LOC'), ('Follega', 'LOC'), ('Spannenburg', 'LOC')]",neutral,0.562,Uncategorized (Noise)
295497179,22:22:00,2025-06-09,0,130245,1.0,52.70091247558594,6.771095275878906,7.0,2,2025-06-09 21:03:13,2961093,10412,,,22:22:00,2025-06-09,8.0,-1.0,8.0,1.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
295497200,22:41:00,2025-06-09,0,122563,0.0,52.626426696777344,6.7045440673828125,5.0,2,2025-06-09 21:03:09,2961092,10413,,,22:41:00,2025-06-09,16.0,8.0,16.0,8.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294222663,22:47:00,2025-06-09,0,119997,0.0,53.17098617553711,5.417968273162842,10.0,2,2025-06-09 21:03:17,3143943,1042,,,22:47:00,2025-06-09,119.0,14.0,119.0,14.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:15,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.555682,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-02:6,Qbuzz: Lijn 71 stopt tot 16 juni 06:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van de tijdelijke halte a/d Caspar de Roblesdijk.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Halte Zurich vervalt.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 71 stopt tot 16 juni 06:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van de tijdelijke halte a/d Caspar de Roblesdijk.
",9.0,8.0,"['3122433', '3144374', '3091015', '2898267']","[datetime.datetime(2025, 6, 12, 18, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 4, 0)]",2025-06-10 17:00:54.272109,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Halte Zurich vervalt.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 71 stopt tot 16 juni 06:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van de tijdelijke halte a/d Caspar de Roblesdijk.
","['Zurich', 'Caspar de Roblesdijk']",[],"[('Zurich', 'LOC'), ('Caspar de Roblesdijk', 'LOC')]",neutral,0.522,werkzaamheden
294225705,22:53:00,2025-06-09,0,120006,1.0,53.209144592285156,5.715263366699219,7.0,2,2025-06-09 21:03:20,3143868,1043,,,22:53:00,2025-06-09,-41.0,-41.0,41.0,41.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:14,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:33.622352,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-05-26:18,Qbuzz: Lijn 97 stopt niet bij deze halte tot 20 juni 17:00 uur i.v.m. werkzaamheden. Stap in bij halte Dobbehof.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden.
Effect : Halte Orxmasingel is vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 97 stopt niet bij deze halte tot 20 juni 17:00 uur i.v.m. werkzaamheden. Stap in bij halte Dobbehof.
",1.0,8.0,"['2897161', '2897160']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 20, 15, 0)]",2025-06-10 17:03:44.242687,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden.
Effect : Halte Orxmasingel is vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 97 stopt niet bij deze halte tot 20 juni 17:00 uur i.v.m. werkzaamheden. Stap in bij halte Dobbehof.
",['Dobbehof'],[],"[('Dobbehof', 'LOC')]",negative,0.508,Uncategorized (Noise)
294355207,22:46:00,2025-06-09,0,104273,1.0,52.188175201416016,5.394807815551758,13.0,2,2025-06-09 21:02:50,2694612,1046,,,22:46:00,2025-06-09,24.0,24.0,24.0,24.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294223747,23:01:00,2025-06-09,0,120001,1.0,52.98214340209961,6.5667877197265625,3.0,2,2025-06-09 21:03:18,3143673,1046,-0.42270920755871844,-0.4234784759698785,23:01:00,2025-06-09,13.0,13.0,13.0,13.0,KV15:QBUZZ:2025-05-23:78,"Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.","Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden.
Effect : Haltes Graswijk 6, Beilerstraat, Mandemaat, Ziekenhuis en Port Natalweg vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.
",9.0,8.0,['106160'],"[datetime.datetime(2025, 6, 9, 4, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 18, 16, 0)]",2025-06-10 17:02:24.163378,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden.
Effect : Haltes Graswijk 6, Beilerstraat, Mandemaat, Ziekenhuis en Port Natalweg vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.
","['Graswijk', 'Beilerstraat', 'Mandemaat', 'Ziekenhuis', 'Port Natalweg', 'Assen']",[],"[('Graswijk', 'LOC'), ('Beilerstraat', 'LOC'), ('Mandemaat', 'LOC'), ('Ziekenhuis', 'LOC'), ('Port Natalweg', 'LOC'), ('Assen', 'LOC')]",neutral,0.509,wegwerkzaamheden,KV15:QBUZZ:2025-06-04:50,Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.
",9.0,8.0,"['3121656', '3090234', '3143587', '3143601', '3090242', '3143599', '3090239', '3121654', '3121655', '3121660', '3143593', '3143588', '3121657', '3121652', '3143595', '3143597', '3121658', '3143600', '3121646', '3090236', '3090237', '3143594', '3090240', '3121659', '3121653', '3143596', '3090228', '3090238', '3143598', '3090229', '2896684', '3090241', '3121647', '3090235']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 26, 0, 0)]",2025-06-10 17:02:40.344903,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Norgervaart.
","['Norgerweg', 'Friesche Schut', 'Generaal van de Boschweg', 'Kerklaan', 'Norgerhaven', 'De Fledders', 'Esmeer', 'Norgervaart']",[],"[('Norgerweg', 'LOC'), ('Friesche Schut', 'LOC'), ('Generaal van de Boschweg', 'LOC'), ('Kerklaan', 'LOC'), ('Norgerhaven', 'LOC'), ('De Fledders', 'LOC'), ('Esmeer', 'LOC'), ('Norgervaart', 'LOC')]",neutral,0.531,Uncategorized (Noise)
294223747,23:01:00,2025-06-09,0,120001,1.0,52.98214340209961,6.5667877197265625,3.0,2,2025-06-09 21:03:18,3143673,1046,-0.42270920755871844,-0.4234784759698785,23:01:00,2025-06-09,13.0,13.0,13.0,13.0,KV15:QBUZZ:2025-05-23:78,"Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.","Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden.
Effect : Haltes Graswijk 6, Beilerstraat, Mandemaat, Ziekenhuis en Port Natalweg vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.
",9.0,8.0,['106160'],"[datetime.datetime(2025, 6, 9, 4, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 18, 16, 0)]",2025-06-10 17:02:24.163378,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden.
Effect : Haltes Graswijk 6, Beilerstraat, Mandemaat, Ziekenhuis en Port Natalweg vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.
","['Graswijk', 'Beilerstraat', 'Mandemaat', 'Ziekenhuis', 'Port Natalweg', 'Assen']",[],"[('Graswijk', 'LOC'), ('Beilerstraat', 'LOC'), ('Mandemaat', 'LOC'), ('Ziekenhuis', 'LOC'), ('Port Natalweg', 'LOC'), ('Assen', 'LOC')]",neutral,0.509,wegwerkzaamheden,KV15:QBUZZ:2025-06-04:51,Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.
",9.0,8.0,"['3121674', '2896704', '3121672', '3090256', '3143613', '3121673', '3090255', '3090254', '2896703', '3143614', '3121675', '3143616', '3143615', '3090257']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 26, 0, 0)]",2025-06-10 17:02:40.875503,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden
Effect : Haltes Norgerweg 36, 61 en 86, Friesche Schut, Generaal van de Boschweg, Kerklaan, Norgerhaven, De Fledders en Esmeer vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt tot 25 juni einde dienst niet bij deze halte door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Hoofdweg-Boven 21.
","['Norgerweg', 'Friesche Schut', 'Generaal van de Boschweg', 'Kerklaan', 'Norgerhaven', 'De Fledders', 'Esmeer', 'Hoofdweg-Boven']",[],"[('Norgerweg', 'LOC'), ('Friesche Schut', 'LOC'), ('Generaal van de Boschweg', 'LOC'), ('Kerklaan', 'LOC'), ('Norgerhaven', 'LOC'), ('De Fledders', 'LOC'), ('Esmeer', 'LOC'), ('Hoofdweg-Boven', 'LOC')]",neutral,0.56,Uncategorized (Noise)
294223747,23:01:00,2025-06-09,0,120001,1.0,52.98214340209961,6.5667877197265625,3.0,2,2025-06-09 21:03:18,3143673,1046,-0.42270920755871844,-0.4234784759698785,23:01:00,2025-06-09,13.0,13.0,13.0,13.0,KV15:QBUZZ:2025-05-23:78,"Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.","Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden.
Effect : Haltes Graswijk 6, Beilerstraat, Mandemaat, Ziekenhuis en Port Natalweg vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.
",9.0,8.0,['106160'],"[datetime.datetime(2025, 6, 9, 4, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 18, 16, 0)]",2025-06-10 17:02:24.163378,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden.
Effect : Haltes Graswijk 6, Beilerstraat, Mandemaat, Ziekenhuis en Port Natalweg vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.
","['Graswijk', 'Beilerstraat', 'Mandemaat', 'Ziekenhuis', 'Port Natalweg', 'Assen']",[],"[('Graswijk', 'LOC'), ('Beilerstraat', 'LOC'), ('Mandemaat', 'LOC'), ('Ziekenhuis', 'LOC'), ('Port Natalweg', 'LOC'), ('Assen', 'LOC')]",neutral,0.509,wegwerkzaamheden,KV15:QBUZZ:2025-06-04:19,Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.
",9.0,8.0,"['3090350', '3121761', '3121768', '3128310', '3120305', '3147685', '3132405', '3128182', '3132398', '3143682', '3143702', '3105501', '3120312', '3143709', '3120184', '3121741', '3136908', '3128183', '3132277', '3136909', '3090324', '3147813', '3128303', '3090343', '3090323', '3147684', '3147806', '3137029', '3137036', '3105621', '3143683', '3105628', '3120185', '3105500', '3132278', '3121742']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 17, 3, 0)]",2025-06-10 17:03:11.526251,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hildegard van Bingenweg.
","['Eyckrotonde', 'Hoofdvaartsweg', 'Balkenweg ri. Drachten', 'Lijn', 'Hildegard van Bingenweg']",[],"[('Car', 'ORG'), ('Eyckrotonde', 'LOC'), ('Hoofdvaartsweg', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Drachten', 'LOC'), ('Lijn', 'LOC'), ('Hildegard van Bingenweg', 'LOC')]",neutral,0.584,wegwerkzaamheden
294223747,23:01:00,2025-06-09,0,120001,1.0,52.98214340209961,6.5667877197265625,3.0,2,2025-06-09 21:03:18,3143673,1046,-0.42270920755871844,-0.4234784759698785,23:01:00,2025-06-09,13.0,13.0,13.0,13.0,KV15:QBUZZ:2025-05-23:78,"Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.","Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden.
Effect : Haltes Graswijk 6, Beilerstraat, Mandemaat, Ziekenhuis en Port Natalweg vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.
",9.0,8.0,['106160'],"[datetime.datetime(2025, 6, 9, 4, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 18, 16, 0)]",2025-06-10 17:02:24.163378,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden Werkzaamheden.
Effect : Haltes Graswijk 6, Beilerstraat, Mandemaat, Ziekenhuis en Port Natalweg vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz:  Lijn 310 stopt niet op deze halte tot 18 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Stap in bij halte Station, Assen.
","['Graswijk', 'Beilerstraat', 'Mandemaat', 'Ziekenhuis', 'Port Natalweg', 'Assen']",[],"[('Graswijk', 'LOC'), ('Beilerstraat', 'LOC'), ('Mandemaat', 'LOC'), ('Ziekenhuis', 'LOC'), ('Port Natalweg', 'LOC'), ('Assen', 'LOC')]",neutral,0.509,wegwerkzaamheden,KV15:QBUZZ:2025-06-04:20,Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).
",9.0,8.0,"['3120112', '3090303', '3105428', '3136836', '3143662', '3147612', '3128110', '3121721', '3132205']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 17, 3, 0)]",2025-06-10 17:03:18.510065,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Caro van Eyckrotonde, Hoofdvaartsweg en Balkenweg ri. Drachten vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 84 stopt op 16 juni van 18:00 uur tot einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Balkenweg ri. Smilde (van lijn 380).
","['Eyckrotonde', 'Hoofdvaartsweg', 'Balkenweg ri. Drachten', 'Balkenweg ri. Smilde']",[],"[('Car', 'ORG'), ('Eyckrotonde', 'LOC'), ('Hoofdvaartsweg', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Drachten', 'LOC'), ('Balkenweg ri. Smilde', 'LOC')]",neutral,0.614,wegwerkzaamheden
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-03:5,Qbuzz: Lijn 44 stopt tot 14 juni 05:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hemelum van lijn 103.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Claerbergen, Galamadammen, Flinkeboskje en Nijbuorren vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 44 stopt tot 14 juni 05:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hemelum van lijn 103.
",9.0,8.0,"['2898056', '2898057', '2898053', '2898052']","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 17, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 14, 3, 0)]",2025-06-10 17:00:39.437309,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Claerbergen, Galamadammen, Flinkeboskje en Nijbuorren vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 44 stopt tot 14 juni 05:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Hemelum van lijn 103.
","['Claerbergen', 'Galamadammen', 'Flinkeboskje', 'Nijbuorren', 'Hemelum']",[],"[('Claerbergen', 'LOC'), ('Galamadammen', 'LOC'), ('Flinkeboskje', 'LOC'), ('Nijbuorren', 'LOC'), ('Hemelum', 'LOC')]",neutral,0.547,Uncategorized (Noise)
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-03:4,"Qbuzz: Lijn 44 stopt tot 14 juni 05:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Koudum, Centrum.","Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Claerbergen, Galamadammen, Flinkeboskje en Nijbuorren vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 44 stopt tot 14 juni 05:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Koudum, Centrum.
",9.0,8.0,"['2898051', '2898079', '2898078', '2898050']","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 17, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 14, 3, 0)]",2025-06-10 17:00:40.719726,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Claerbergen, Galamadammen, Flinkeboskje en Nijbuorren vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 44 stopt tot 14 juni 05:00 uur niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Koudum, Centrum.
","['Claerbergen', 'Galamadammen', 'Flinkeboskje', 'Nijbuorren', 'Q', 'Lijn', 'Koudum', 'Centrum']",[],"[('Claerbergen', 'LOC'), ('Galamadammen', 'LOC'), ('Flinkeboskje', 'LOC'), ('Nijbuorren', 'LOC'), ('Q', 'LOC'), ('Lijn', 'LOC'), ('Koudum', 'LOC'), ('Centrum', 'LOC')]",neutral,0.533,Uncategorized (Noise)
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-02:23,Qbuzz: Lijnen 44 en 45 stoppen tot 27 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van de tijdelijke halte a/d rotonde bij de N928.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Brug en Centrum vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 44 en 45 stoppen tot 27 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van de tijdelijke halte a/d rotonde bij de N928.
",9.0,8.0,"['3122744', '3091325', '3144684', '3091326', '3122743', '3144685']","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 28, 0, 0)]",2025-06-10 17:00:43.615892,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Brug en Centrum vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 44 en 45 stoppen tot 27 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van de tijdelijke halte a/d rotonde bij de N928.
","['Brug', 'Centrum', 'N']",[],"[('Brug', 'LOC'), ('Centrum', 'LOC'), ('N', 'LOC')]",neutral,0.577,Uncategorized (Noise)
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-02:22,Qbuzz: Lijnen 44 en 45 stoppen tot 27 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Wellebrug.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Brug en Centrum vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 44 en 45 stoppen tot 27 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Wellebrug.
",9.0,8.0,"['3122746', '3122745', '3091327', '3144687', '3144686', '3091328']","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 28, 0, 0)]",2025-06-10 17:00:43.997462,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Brug en Centrum vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 44 en 45 stoppen tot 27 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Wellebrug.
","['Brug', 'Centrum', 'Wellebrug']",[],"[('Brug', 'LOC'), ('Centrum', 'LOC'), ('Wellebrug', 'LOC')]",neutral,0.612,Uncategorized (Noise)
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-04-28:172,"Qbuzz: Lijnen 38, 39, 44, 45, 46 en 390 stoppen niet bij deze halte tot 13 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Sneek.","Oorzaak : Werkzaamheden.
Effect : Haltes Oosterdijk en Grootzand vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 38, 39, 44, 45, 46 en 390 stoppen niet bij deze halte tot 13 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Sneek.
",1.0,8.0,"['3122534', '3091116', '2898552']","[datetime.datetime(2025, 5, 12, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 16, 0)]",2025-06-10 17:01:35.526136,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden.
Effect : Haltes Oosterdijk en Grootzand vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 38, 39, 44, 45, 46 en 390 stoppen niet bij deze halte tot 13 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van Busstation Sneek.
","['Oosterdijk', 'Grootzand', 'Busstation Sneek']",[],"[('Oosterdijk', 'LOC'), ('Grootzand', 'LOC'), ('Busstation Sneek', 'LOC')]",neutral,0.52,Uncategorized (Noise)
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-04-28:173,"Qbuzz: Lijnen 38, 39, 44, 45, 46 en 390 stoppen niet bij deze halte tot 13 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Frieswijkstraat.","Oorzaak : Werkzaamheden.
Effect : Haltes Oosterdijk en Grootzand vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 38, 39, 44, 45, 46 en 390 stoppen niet bij deze halte tot 13 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Frieswijkstraat.
",1.0,8.0,"['3091115', '3091114', '3122532', '3122533']","[datetime.datetime(2025, 5, 12, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 16, 0)]",2025-06-10 17:01:36.295154,nl,"Oorzaak : Werkzaamheden.
Effect : Haltes Oosterdijk en Grootzand vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 38, 39, 44, 45, 46 en 390 stoppen niet bij deze halte tot 13 juni 18:00 uur door werkzaamheden. Maak gebruik van halte Frieswijkstraat.
","['Oosterdijk', 'Grootzand', 'Frieswijkstraat']",[],"[('Oosterdijk', 'LOC'), ('Grootzand', 'LOC'), ('Frieswijkstraat', 'LOC')]",neutral,0.506,Uncategorized (Noise)
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-07:10,Qbuzz: Lijn 44 stopt niet bij deze halte tot 21 juni 13:00 uur door een evenement. Stap in bij halte Nijbuorren.,"Oorzaak : Evenement.
Effect : Haltes Smitsleane, Mirns, Skuniadyk en Bakhuizen vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 44 stopt niet bij deze halte tot 21 juni 13:00 uur door een evenement. Stap in bij halte Nijbuorren.
",1.0,8.0,"['2898017', '2898253', '2898021', '2898252', '2898020', '2898015', '2898014', '2898016']","[datetime.datetime(2025, 6, 20, 17, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 21, 11, 0)]",2025-06-10 17:02:28.751447,nl,"Oorzaak : Evenement.
Effect : Haltes Smitsleane, Mirns, Skuniadyk en Bakhuizen vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 44 stopt niet bij deze halte tot 21 juni 13:00 uur door een evenement. Stap in bij halte Nijbuorren.
","['Smitsleane', 'Mirns', 'Skuniadyk', 'Bakhuizen', 'halte Nijbuorren']",[],"[('Smitsleane', 'LOC'), ('Mirns', 'LOC'), ('Skuniadyk', 'LOC'), ('Bakhuizen', 'LOC'), ('halte Nijbuorren', 'LOC')]",neutral,0.597,evenement
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-05-26:20,Qbuzz: Lijn 44 stopt niet op deze halte tot 10 juni 02:00 uur door een evenement. Stap in bij halte Zwembad.,"Oorzaak : Evenement.
Effect : Halte Hearewei, Lynbaen en Thomashof vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 44 stopt niet op deze halte tot 10 juni 02:00 uur door een evenement. Stap in bij halte Zwembad.
",1.0,8.0,"['3090985', '2898146', '3122403', '2898147', '2898148', '2898143', '2898149']","[datetime.datetime(2025, 6, 9, 10, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 0)]",2025-06-10 17:03:38.867611,nl,"Oorzaak : Evenement.
Effect : Halte Hearewei, Lynbaen en Thomashof vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 44 stopt niet op deze halte tot 10 juni 02:00 uur door een evenement. Stap in bij halte Zwembad.
","['Hearewei', 'Lynba', 'en', 'Thomashof', 'Zwembad']",[],"[('Hearewei', 'LOC'), ('Lynba', 'LOC'), ('en', 'LOC'), ('Thomashof', 'LOC'), ('Zwembad', 'LOC')]",negative,0.524,evenement
294216899,21:51:00,2025-06-09,0,117967,1.0,52.91453170776367,5.450595855712891,58.0,2,2025-06-09 21:03:04,2898077,1049,1.367229067219267,1.3662129363314943,21:51:00,2025-06-09,-21.0,0.0,21.0,0.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:16,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:34.231930,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-05-26:26,Qbuzz: Lijnen 41 en 44 stoppen niet op deze halte tot 10 juni 02:00 uur door een evenement. Maak gebruik van halte Harich Rotonde of Hervormde Kerk [Du Toursstraat].,"Oorzaak : Evenement.
Effect : Haltes Van Swinderenstraat. Talmahiem, Meineszleane, Meerzicht, Bargebek, Unrest en Du Toursstraat vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 41 en 44 stoppen niet op deze halte tot 10 juni 02:00 uur door een evenement. Maak gebruik van halte Harich Rotonde of Hervormde Kerk [Du Toursstraat].
",1.0,8.0,"['3122427', '2898233', '3091009', '3122426', '2898230', '2898201', '2898200', '2898198', '3091008', '2898213', '2898212', '2898199', '2898202', '2898203', '2898232', '2898231']","[datetime.datetime(2025, 6, 9, 10, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 0)]",2025-06-10 17:03:41.286290,nl,"Oorzaak : Evenement.
Effect : Haltes Van Swinderenstraat. Talmahiem, Meineszleane, Meerzicht, Bargebek, Unrest en Du Toursstraat vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijnen 41 en 44 stoppen niet op deze halte tot 10 juni 02:00 uur door een evenement. Maak gebruik van halte Harich Rotonde of Hervormde Kerk [Du Toursstraat].
","['Swinderenstraat', 'Talmahiem', 'Meineszleane', 'Meerzicht', 'Bargebek', 'Unrest', 'Du Toursstraat', 'Harich Rotonde', 'Hervormde Kerk', 'Du Toursstraat']",[],"[('Swinderenstraat', 'LOC'), ('Talmahiem', 'LOC'), ('Meineszleane', 'LOC'), ('Meerzicht', 'LOC'), ('Bargebek', 'LOC'), ('Unrest', 'LOC'), ('Du Toursstraat', 'LOC'), ('Harich Rotonde', 'LOC'), ('Hervormde Kerk', 'LOC'), ('Du Toursstraat', 'LOC')]",neutral,0.511,Uncategorized (Noise)
294342127,22:38:00,2025-06-09,0,116620,0.0,52.23281478881836,4.994390487670898,22.0,2,2025-06-09 21:03:12,2696005,1051,,,22:38:00,2025-06-09,170.0,170.0,170.0,170.0,KV15:KEOLIS:2025-05-27:2,Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
",1.0,7.0,['116620'],"[datetime.datetime(2025, 5, 27, 14, 53)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 4, 0)]",2025-06-10 17:03:39.831707,nl,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
","['Baambrugge', 'Amsterdam Rijnkanaal', 'Loenersloot', 'Hoogstraat', 'Abcoude']",[],"[('Baambrugge', 'LOC'), ('Amsterdam Rijnkanaal', 'LOC'), ('Loenersloot', 'LOC'), ('Hoogstraat', 'LOC'), ('Abcoude', 'LOC')]",neutral,0.823,vervangende,KV15:KEOLIS:2025-05-28:7,Syntus: Van 7 juli 05:00 t/m 13 juli 05:00 vervalt de halte Utrecht Van Koetsveldstraat,"Oorzaak : onbekend Vanaf 7-7 komt de halte Van Koetsveldstraat te vervallen.
Effect : Halte is vervallen
Maatregelen : 
Syntus: Van 7 juli 05:00 t/m 13 juli 05:00 vervalt de halte Utrecht Van Koetsveldstraat
",1.0,7.0,"['2694108', '2694107']","[datetime.datetime(2025, 6, 22, 9, 43)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 3, 0)]",2025-06-10 17:03:24.803012,nl,"Oorzaak : onbekend Vanaf 7-7 komt de halte Van Koetsveldstraat te vervallen.
Effect : Halte is vervallen
Maatregelen : 
Syntus: Van 7 juli 05:00 t/m 13 juli 05:00 vervalt de halte Utrecht Van Koetsveldstraat
","['Van Koetsveldstraat', 'Utrecht', 'Koetsveldstraat']",[],"[('Van Koetsveldstraat', 'LOC'), ('Utrecht', 'LOC'), ('Koetsveldstraat', 'LOC')]",neutral,0.566,vervangende
294342127,22:38:00,2025-06-09,0,116620,0.0,52.23281478881836,4.994390487670898,22.0,2,2025-06-09 21:03:12,2696005,1051,,,22:38:00,2025-06-09,170.0,170.0,170.0,170.0,KV15:KEOLIS:2025-05-27:2,Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
",1.0,7.0,['116620'],"[datetime.datetime(2025, 5, 27, 14, 53)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 4, 0)]",2025-06-10 17:03:39.831707,nl,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
","['Baambrugge', 'Amsterdam Rijnkanaal', 'Loenersloot', 'Hoogstraat', 'Abcoude']",[],"[('Baambrugge', 'LOC'), ('Amsterdam Rijnkanaal', 'LOC'), ('Loenersloot', 'LOC'), ('Hoogstraat', 'LOC'), ('Abcoude', 'LOC')]",neutral,0.823,vervangende,KV15:KEOLIS:2025-05-28:6,"Syntus: Op 12 juni van 07:00 t/m 16:00 vervallen de haltes Abcoude Station, Abcoude Ruwelspad","Oorzaak : onbekend In verband met asfalteringswerkzaamheden aan de Spoorlaan in Abcoude
Effect : Halte is vervallen
Maatregelen : 
Syntus: Op 12 juni van 07:00 t/m 16:00 vervallen de haltes Abcoude Station, Abcoude Ruwelspad
",1.0,7.0,"['2695341', '2695340', '2695354', '2695353']","[datetime.datetime(2025, 5, 28, 9, 43)]","[datetime.datetime(2025, 6, 12, 14, 0)]",2025-06-10 17:03:25.313819,nl,"Oorzaak : onbekend In verband met asfalteringswerkzaamheden aan de Spoorlaan in Abcoude
Effect : Halte is vervallen
Maatregelen : 
Syntus: Op 12 juni van 07:00 t/m 16:00 vervallen de haltes Abcoude Station, Abcoude Ruwelspad
","['Spoorlaan', 'Abcoude', 'Abcoude Station', 'Abcoude Ruwelspad']",[],"[('Spoorlaan', 'LOC'), ('Abcoude', 'LOC'), ('Abcoude Station', 'LOC'), ('Abcoude Ruwelspad', 'LOC')]",neutral,0.659,rhenen
294342127,22:38:00,2025-06-09,0,116620,0.0,52.23281478881836,4.994390487670898,22.0,2,2025-06-09 21:03:12,2696005,1051,,,22:38:00,2025-06-09,170.0,170.0,170.0,170.0,KV15:KEOLIS:2025-05-27:2,Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
",1.0,7.0,['116620'],"[datetime.datetime(2025, 5, 27, 14, 53)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 4, 0)]",2025-06-10 17:03:39.831707,nl,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
","['Baambrugge', 'Amsterdam Rijnkanaal', 'Loenersloot', 'Hoogstraat', 'Abcoude']",[],"[('Baambrugge', 'LOC'), ('Amsterdam Rijnkanaal', 'LOC'), ('Loenersloot', 'LOC'), ('Hoogstraat', 'LOC'), ('Abcoude', 'LOC')]",neutral,0.823,vervangende,KV15:KEOLIS:2025-05-28:5,Syntus: Van 4 juni 05:00 t/m 13 juli 02:00 vervalt de halte Utrecht Majellapark,"Oorzaak : onbekend In verband met werkzaamheden aan de Majellaknoop
Effect : Halte is vervallen
Maatregelen : 
Syntus: Van 4 juni 05:00 t/m 13 juli 02:00 vervalt de halte Utrecht Majellapark
",1.0,7.0,"['2694105', '2694106']","[datetime.datetime(2025, 5, 28, 9, 43)]","[datetime.datetime(2025, 7, 13, 0, 0)]",2025-06-10 17:03:27.156737,nl,"Oorzaak : onbekend In verband met werkzaamheden aan de Majellaknoop
Effect : Halte is vervallen
Maatregelen : 
Syntus: Van 4 juni 05:00 t/m 13 juli 02:00 vervalt de halte Utrecht Majellapark
",['Utrecht Majellapark'],[],"[('Utrecht Majellapark', 'LOC')]",neutral,0.707,rhenen
294342127,22:38:00,2025-06-09,0,116620,0.0,52.23281478881836,4.994390487670898,22.0,2,2025-06-09 21:03:12,2696005,1051,,,22:38:00,2025-06-09,170.0,170.0,170.0,170.0,KV15:KEOLIS:2025-05-27:2,Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
",1.0,7.0,['116620'],"[datetime.datetime(2025, 5, 27, 14, 53)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 4, 0)]",2025-06-10 17:03:39.831707,nl,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
","['Baambrugge', 'Amsterdam Rijnkanaal', 'Loenersloot', 'Hoogstraat', 'Abcoude']",[],"[('Baambrugge', 'LOC'), ('Amsterdam Rijnkanaal', 'LOC'), ('Loenersloot', 'LOC'), ('Hoogstraat', 'LOC'), ('Abcoude', 'LOC')]",neutral,0.823,vervangende,KV15:KEOLIS:2025-05-27:2,Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
",1.0,7.0,"['2695360', '2695345', '2695356', '2695359', '2695364', '2695366', '2695363', '2696004', '2695367', '2695361', '2696002', '2695357', '2695362', '2695369', '2695365', '2695348', '2695342', '2696005', '2695368', '2696003', '2695358']","[datetime.datetime(2025, 5, 27, 14, 53)]","[datetime.datetime(2025, 6, 13, 4, 0)]",2025-06-10 17:03:39.831707,nl,"Oorzaak : onbekend Werkzaamheden in Baambrugge
Effect : 
Maatregelen : 
Syntus: van 2 t/m 6 juni en 10 t/m 12 juni vervalt deze halte tussen 19.00 uur en 06.00 uur de volgende dag. Maak gebruik van de halte Amsterdam Rijnkanaal (Loenersloot) of Hoogstraat (Abcoude). Of maak gebruik van de Regiotaxi.
","['Baambrugge', 'Amsterdam Rijnkanaal', 'Loenersloot', 'Hoogstraat', 'Abcoude']",[],"[('Baambrugge', 'LOC'), ('Amsterdam Rijnkanaal', 'LOC'), ('Loenersloot', 'LOC'), ('Hoogstraat', 'LOC'), ('Abcoude', 'LOC')]",neutral,0.823,vervangende
295497197,22:52:00,2025-06-09,0,122563,1.0,52.49995422363281,6.312134265899658,2.0,2,2025-06-09 21:03:16,2961113,10516,,,22:52:00,2025-06-09,50.0,64.0,50.0,64.0,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
294226583,22:05:00,2025-06-09,0,120007,1.0,53.0572624206543,5.528735637664795,29.0,2,2025-06-09 21:03:05,2898657,1052,,,22:05:00,2025-06-09,89.0,120.0,89.0,120.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:5,Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van Busstation Bolsward.,"Oorzaak : Braderie Heamiel Festival
Effect : Haltes 1e Hollandiastraat, Bargefenne en Gasthuissingel vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van Busstation Bolsward.
",7.0,8.0,"['2898645', '2898646', '2898639', '2898641']","[datetime.datetime(2025, 6, 25, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 29, 0, 0)]",2025-06-10 17:01:17.732582,nl,"Oorzaak : Braderie Heamiel Festival
Effect : Haltes 1e Hollandiastraat, Bargefenne en Gasthuissingel vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van Busstation Bolsward.
","['1e Hollandiastraat', 'Bargefenne', 'Gasthuissingel', 'Bolsward']",[],"[('1e Hollandiastraat', 'LOC'), ('Bargefenne', 'LOC'), ('Gasthuissingel', 'LOC'), ('Bolsward', 'LOC')]",neutral,0.529,Uncategorized (Noise)
294226583,22:05:00,2025-06-09,0,120007,1.0,53.0572624206543,5.528735637664795,29.0,2,2025-06-09 21:03:05,2898657,1052,,,22:05:00,2025-06-09,89.0,120.0,89.0,120.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-06-04:6,Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.,"Oorzaak : Braderie Heamiel Festival
Effect : Haltes 1e Hollandiastraat, Bargefenne en Gasthuissingel vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.
",7.0,8.0,"['2898642', '2898638']","[datetime.datetime(2025, 6, 25, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 29, 0, 0)]",2025-06-10 17:01:22.097362,nl,"Oorzaak : Braderie Heamiel Festival
Effect : Haltes 1e Hollandiastraat, Bargefenne en Gasthuissingel vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 28 juni einde dienst niet bij deze halte door het Heamiel Festival. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.
","['1e Hollandiastraat', 'Bargefenne', 'Gasthuissingel', 'Kloosterlaan']",[],"[('1e Hollandiastraat', 'LOC'), ('Bargefenne', 'LOC'), ('Gasthuissingel', 'LOC'), ('Kloosterlaan', 'LOC')]",neutral,0.514,Uncategorized (Noise)
294226583,22:05:00,2025-06-09,0,120007,1.0,53.0572624206543,5.528735637664795,29.0,2,2025-06-09 21:03:05,2898657,1052,,,22:05:00,2025-06-09,89.0,120.0,89.0,120.0,KV15:QBUZZ:2025-06-06:17,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl","Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",1.0,8.0,,"[datetime.datetime(2025, 6, 6, 16, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 10, 0, 30)]",2025-06-10 17:02:35.542654,nl,"Beste reiziger, Qbuzz rijdt op maandag 9 juni volgens de zondagsdienstregeling i.v.m. Pinksteren. Plan je reis voor vertrek: 9292.nl
",[],[],"[('Qbuzz', 'ORG')]",neutral,0.855,reiziger,KV15:QBUZZ:2025-05-23:2,Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Gasthuissingel, Bargefenne en 1e Hollandiastraat vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.
",9.0,8.0,"['2898642', '2898638']","[datetime.datetime(2025, 6, 16, 3, 0)]","[datetime.datetime(2025, 6, 19, 3, 0)]",2025-06-10 17:02:14.379066,nl,"Oorzaak : Wegwerkzaamheden Wegwerkzaamheden
Effect : Haltes Gasthuissingel, Bargefenne en 1e Hollandiastraat vervallen.
Maatregelen : 
Qbuzz: Lijn 99 stopt tot 19 juni einde dienst niet bij deze halte door wegwerkzaamheden. Maak gebruik van halte Kloosterlaan.
","['Gasthuissingel', 'Bargefenne', '1e Hollandiastraat', 'Kloosterlaan']",[],"[('Gasthuissingel', 'LOC'), ('Bargefenne', 'LOC'), ('1e Hollandiastraat', 'LOC'), ('Kloosterlaan', 'LOC')]",neutral,0.513,wegwerkzaamheden
